[Excel] Excel神請入

點樣可以vlookup pivot table啲data?
個pivot table 本身有用sort eg: location , period

例如我想知道公司A係各location & 各period 嗰陣既業績

之後再細分公司A係各location & 各period嗰陣既邊類product賣成點 eg: 食物,野飲，清潔用品and so on

之後再細分做公司A係各location & 各period每件產品賣成點

所以part 1,2,3個total會係一樣

咁而家就有晒data，用pivot table好易就做到上面想要既野 但因為要整好多間公司 如果每次sort完又copy and paste 就好晒時間

有冇方法可以就咁揀完公司A同period A後，就可以岀晒我想要既data？

自己上google搵過好似有個叫dax既野可以lookupvalue 好似可以做到我想要既野 但我部腦好似冇呢個software

Sorry for 1999

GETPIVOTDATA

呢個方法我都有試過 但因為而家個pivot table分左3個 分別做嗰3parts 所以每做一個公司既時候都要每part sort 一次
eg: 係part one 公司A 係location A & period A既業績 之後就要再sort 公司A 係location B and period B 既業績

之後係part two 就要sort公司A 係location A & period A既各種類既業績 之後就要再sort 公司A 係location B and period B 既各種類既業績

之後係part three 就要sort公司A 係location A & period A既每件產品既業績 之後就要再sort 公司A 係location B and period B 既每件產品既業績

所以而家就係要係咁sort 想搵個方法剩係sort完一次公司A 係location A & period A 就會出晒啲野

如果用getpivotdata我都係要sort夠咁多次

你咁講 好難明 你直接CAP EXCEL圖講 會易理解好多

係囉 想幫都幫唔到 睇唔明

Sorry各位 夜啲補返圖

噏乜撚野呀你 一係cap圖 一係upload個file上來啦

pivot有得出每個項目既sum
你part 3係part 2既細拆，part 2係part 1既細拆，
你禁個sum出黎就得